知唔知點解處男/處女返工特別易攰？

因為勞攻處

哈